有女但平安夜佢約佐人

代表啲咩

姐係想聖誕節先陪你

還返條女俾人啦

帽事

正解 佢話25先一齊

除夕都話番工 你點睇

搵定新女友啦
估都估到咩事
利申a0青頭

代表其實你冇女

咁幾時先有人還返條女比我

其實是咪我ff

放心我會帶套 25準時交人

做完話我知 25我去過大海好過

10個月後做爸爸

約人又點先
約邊個先係重點喎

代表可以好開心咁留係屋企
又唔洗錢
超開心

跟埋去囉 on 9

佢話女仔fd 你點睇。。請賜教

叫佢自拍 開心下

雞？

我驚見到你

Ex 都試過平安夜話約左人去報佳音

所以變左ex啦

24唔約人 25邊有錢買禮物送比你

屌你老母仲衰過女人,
一個正常人有社交幾奇呀?
成個世界得你咩,
節日就係相聚嘅日子黎啦,
留25俾你仲想點, on99

你係啊希?!!

哦。。你係啊希。。哦。。

佢邊會買貴野比我做聖誕禮物。。

我都係

但係我一個月前已經話24 佢都話好
但突然話變25
可能我無講到呢點 對唔住

同道中人

帽事嘅

買張電話卡
11點打過去扮cold call
留意下background 有冇男聲
利申：用過 work

Bro

你用完點？結果有無

去報佳音啫我估

點解對住自己個女朋友都要咁
依家男女攻防戰咩大佬
拍拖拍到咁，為咩
坦坦白白，互相信任同尊重咪好囉
心入面有條刺就同佢講清楚啦

帽問題唔好胡思亂想

講過 都留佐25啦 唔想連續兩日

佢話

你話你25唔得 要24先得

情侶之間一齊過平安夜好似浪漫d
夜晚一齊煮飯仔，然後兩個人喺屋企撐枱腳，之後喺屋企睇下片，最後啪啪啪
一齊瞓到去聖誕節，個節日氣氛仲keep住起度

個個好似你咁就好

講佐。。

聽到background 係街
但佢話同學生補緊習
不過冇再追問

夜晚補習